[心理變態]有無人一定要屙左尿先做其他野

例如話屙左尿先食飯 明明可以忍住唔去 但我覺得食飯係一樣好開心嘅事 唔可以俾尿急破壞左 所以就算少少尿都要屙左去

一定要痾咗尿先瞓

呢個一定

我都係……唔痾好似好快就急

題外話 我一定係要飲咗水先瞓覺

我一定要扑完野先食飯

仲有臨訓一定睇抖音66666🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

一定要痾咗尿先痾到屎

支那狗

要柯左尿先打飛機

yes

無人係咁

要屙左尿先可以屙屎

屙左尿先入戲院睇戲

一定啦 唔可以俾尿急影響心情

屙咗尿先可以扑野/打飛機，唔係之後急尿你就屙唔出好撚辛苦

屙完尿先扑野

柯屎既時候，一定要柯左尿先 之後再順住個勢柯埋舊屎出黎

我通常屙完先沖厠嘅

痾咗尿先沖廁

打完飛機一定要屙尿

唔痾成日都半夜就急醒

我係公司都係咁
朝早返到去上連登
上到咁上下要痾個尿先開工
食完飯之後又係咁